如果希拉里而家做緊總統，恆指應該會係幾多點？

肯定30,000點都上唔到啦屌

23,516

5000點

40000

40000點 支美友好
唔會有貿易戰

希拉利話會放棄台灣
做埋支國人的老朋友